其實點解香港仲未做到坦克碌豬? 射個炮彈飛香港個畫面都幾正 在有生之年見到

就算大陸佬黎工作幾撚正 等班中立撚一齊收皮 一齊玩普通話 唔係你死我亡 香港所有的準則轉曬刺激到呢 玩死D公司